(急!!) 有咩方法可以快啲長返啲頭髮

之前啲頭髮太傷 由腰一剪 剪到上耳仔
呢兩年又keep住又漂又染 所以都係不斷keep住修剪
有啲方法可以加快頭髮生長速度
已經成日搵按摩頭皮既梳 梳頭 亦都無再染頭髮住
有無既咩洗頭水推介係有幫助??

假髮

駁髮 OR 試下2001洗頭水

戴假髮

唔關頭髮事
關個樣同身材事

一條仔會因為你頭髮長短而鐘意你就仆街啦
你仲要因為條仔既喜好改變自己,就算一齊到都唔撚長遠啦

頭髮急急長

駁髮就唔會諗治標唔治本咁
多謝推介

用髮片

查拔蘭地

又唔係話因為佢鍾意而改既 一嚟自己都想留返長

試過唔work

但係我鐘意短髮多啲

試下食supplement囉

先要冇頭油塞住
之後就係加速血液循環

係血液循環果part多花神野
有搽白花油派 又有法蘭地派
又有按摩學派
都係講血液循環

生髮反而聽過搽唔知乜藥叫minoxx
除左呢d就未聽過其他

呢個都不失為一個好方法

我有偏方
用米青洗頭
需要可搵我

真，我頭髮毛髮生得勁快，對比未練之前生快1倍

我驚反而會脱髮 唔洗客氣